夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

dllm

唔制